連尼住請正視時事台創意台有人開吉post

呢個係本人示範

上埋熱門第一都唔正視

連尼住真係冇撚用

創意台冇所謂
吉post關時事咩事？
仲要自推洗版？